(集思廣益) 呢個年代有一百五十萬cash flow大家會做咩？

1.買細價樓收租
2.買海外物業
3.買股票/其他投資工具

1: 放租 5成首期，連稅項雜費，可買250萬物業收租，唔知市場仲有無！

2:隔山買牛，俾代理手續費，回報應該有4%

3:是但買下內銀，港銀，領匯等等⋯回報約7%

個人偏向股票多d 有無投資高手比下意見

all in 700

ALL IN 700牛

係有每個月150萬cash flow?

每個月百五萬仲洗咩諗

咁你知唔知咩叫 "cash flow" ?

買樓自住囉~

樓豬知唔知咩叫flow?

唉唔串你，我會2/3 買藍籌收息，1/3 高風險投資

睇唔明標題

買海外物業有6至7%回報的
有d仲可以有頭2年有guarantee回報比你的
股票就要睇你覺得現在高位與否，同 考慮都得係想收息長揸定係想享受股票升幅個種
可以contact我傾下海外想或者投資野

好明顯佢唔知，算喇，唔洗同佢討論

1.買到咩樓得150萬，收入夠上會嗎，車位就可能買到
2.隔山買牛一定唔會考慮
3.無意見

樓豬你唔撚識野就咪撚打cash flow啦柒頭

夠退休啦, 仲要諗用嚟做乜?

叫雞吸毒請殺手喺指定位置隨機殺人